## Suivez les instructions ci-dessous:

Ecrire simplement ci-dessous les commandes dans l'invite de commande ou le terminal.

#### git clone https://gitlab.com/neder63/to-do-list.git

Après cela faire,

### 'cd to-do-list'
et

### `npm install`

Enfin

### `npm start`




This project was bootstrapped with [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).
